Ta direktorij je namenjen za nalaganje datotek, ki so slike, pdf in doc dokumenti. Sprejme pa tudi datoteke tipa ppt in xls. Te datoteke so v bazi vezane na projekte in so namenjene predvsem za dokumente zvezi z projektom kot so nabave.